點解成日叫人唔好做D咩不合作運動

其實有人建議做不合作運動
都係想唔同方法都試下(可能之前試過)
但咩叫兄弟爬山?
係唔認同都支持同理解呀
如果佢地要做
你覺得無用咪唔好跟囉
唔洗係咁屌(雖然唔排除有鬼想帶風向)
當少人既時間根本就唔會實行到
同埋成日仲講民意
咁係咪全世界遊客屌我地就唔塞機場先?
我地係要影響政府唔係要人歸邊呀
要歸邊既一早歸晒
唔好再講民意啦
要和理非都唔係咁玩啦
只要你不斷做同一樣野遲早所有人就會覺得係政府做唔到野唔係示威者搞事
所以如果大家想做咩就做咩啦
但記住不流血 不受傷 不被捕!
Be water

1

2